點解香港日本呢兩個地方咁高壓力，平均壽命反而咁長?

壓力越大越長命

咁我寧願短命

壓力大既係班後生, 長命既係班老人家,

過多廿年再睇睇壽命啦

唔敢死

做廢老日日都有得屌柒班後生咁撚爽皮，比著係我都唔死住啦

後生頂曬d壓力 梗係長壽啦

飲食習慣同溫泉

寧願天去收我

唔長命d點供完層樓？

平均壽命長咪又係用緊八九十一百年前出世嘅死人數據 完全 out date晒

根本對估計宜家呢批後生嘅壽命毫冇support

日日食譚仔會長命？

層樓未供完，心事未了唔死得

要返工 不死了

想死？冇咁易！

因為物競天擇
你睇日本啲工時同壽命
再睇香港人oncall 24小時
你係呢啲地方唔過勞死你身體都唔會點差